好唔開心 求絲打入

好唔想好唔想放開你
但我知道你好不快樂
fb ig 完全search唔到你果種感覺
好難受 但我知道呢段時間
同埋之後我都係解決唔到個問題
你會仲難受 倒不如放開你 等你好好過
我真係一個好自私既人

有無絲打可以陪我傾下
有好多野唔知可以同邊個人講
我唔敢話俾身邊既人知

點解一定要揾絲打傾

可能del 哂呢

可能就算有問題 佢都會想同你繼續一齊呢
Btw你好似我識嘅一個人

可能佢會願意背負罪名同你一齊呢 有咩問題解決唔到

佢想你死心姐
好過大家吊住大家
let it go啦
雖然錯過左讀書時期好難搵到好女仔

因為我係女仔